[求答] 背脊呢幾個月不斷生痘痘

每晚已經開冷氣瞓 床單一兩個禮拜換一次
愈生愈落 頸去到條腰度

圖or老母

睡衣幾耐換一次？
我平時好少汗，但發覺同一套睡衣著多過三日就會有瘡。（我係沖完涼乾淨曬先著）

生活習慣如何

二日就換

唔煙酒 係有啲夜瞓